有冇p記sale求plan

冇sales?